# testing-system
Проект выполнен по инициативе автора и распространяется с открытым исходным кодом. Если вы найдёте его полезным, 
и лично встретитесь с его разработчиками, то можете угостить их вкусняшкой =).

Создатели:
    <torgaeva.ksenia@yandex.ru>
    <shuvaev32167@gmail.com>